如何留得住高潮 一招了太過少

靈與慾已升級了 怎麼跌落寂遼

我

這道斷橋怎麼跳

Me高潮了

迷香了

反盧軍1:0

0:1波

摩里倫斯

yeah

波 Goal!!!!

skip左呢場 睇下你地對決好過癮 好爽 我好變態

樓豬goal

我睡了=.=他媽的

傻b

12點見

一齊啦

做到野

叻

渣ga

圍盧黨第一次召集 重覆圍盧黨第一次召集

客主呀傻b

去個廁所就入左波

聖依天

雲達
hotdog

莫得罪女人牙少年

雲達請你一定要入波

LO GOAL

1-1goalllllll

NBA

聖1:1

打到朱古力

想含

嘻
12m邪門歪道

上

取消集會 重覆 取消集會

信唔信我

1-1
笑死 好呀好呀好好睇

Siu4

辣殺波爾多唔買佢大就半2

好興奮

波多野

-.-

係

睇你點訓

屌你辣殺過兒

it ain't over till it's over 呀盧b

屌你 等緊機會 叫反盧手足熱定身 準備第二次召集

訓把啦

科龍4:2

科4:2

準備好了

JUMP

屌你老母頂返俾佢射
祝你全家俾狗屌

唔屌了，累

盤王既廢

咁得戚

我唔信佢唔入

比盤王既弱同黑根既準殺 捕到輸左1000.....

我好中立架喇已經

公主旗下反盧大將軍A4在此

😞😞😞bin細力d，小妹要瞓

真係好興奮 好好睇呀你地既對決
早知買200玩下

屌波好定打場LOL好

....幾日黎既錢付諸東流....

支持了

蘭斯唔入就比人入啦!!!!

你會幫我定公主🚬

拎200黎買花生爆谷好過啦

即場啦kaki

Hi公主
好得戚？

懷疑熱今晚和波車提早奪冠

Calling公主

你？

唔好嬲我😞

你岩 我本身係睇波爾多既呢場
不過最後揀左玩英超

屌打鋪機算 邊個再恰香香就食屎

唔會信你

善妹唔幫我，咩世界

善妹只會幫我

你同香香一齊食😂

職乞好過

女人梗係幫返女人

諗緊

你隻盧狗又9up

你屎都無得食

朱古力明白我

你三條粉腸一齊食c

不了

反盧大軍 準備第二次召集 收到風下半場一開波盧狗就會比打面了

含我啦屌

要買個口罩比盧狗

真係個個紅酒之鄉

收到

😂😂😂世界將我包圍

都係唔買 睇英超同食下花生算

無人同你一齊

西迷10

閹左佢算啦

蘭斯個場可唔可以整多粒

要保護埋朱古力同善妹了

公主陪你豬

你四條木咀加埋過2一齊食c

各位訓先 祝贏

迷香 跟香香了

晚安

跟佢針

有戲睇喎😂😂

帶埋你

你針未

goodnite

雲達

蘭斯 奧蘭斯求你地俾多球

同我單挑

隻揪

我c樂冰，你地自由針😂😂

你扡幾個打我一個死仆街

siu唔出

自爆死仆街

我直g

上路不了 排緊SOLO RANK 打AD

屌你老母音樂鬼才牙

嫑嫑的

爛斯差一球丫

蘭斯 奧蘭斯 求你地俾多球

公主呢？
朱古力太屎不值一提

雲達差兩球丫

我屌
聽日要打波要戴con

朱古力有我保你

我日日都帶CON先出街

😂😂瞓啦
我贏錢

善妹係女神

叫我

25，屌死作

你肥婆

叫你乖乖地睡
我綠字

係阿我肥婆阿 唔好再同我講野

最多咪唔打

蘭斯 奧蘭斯 求下你地 俾多一球我

啱，肥婆輸錢減肥

屌你牙

有冇咁癲

善妹25
我不能接受

和好

雲達追和派 100

留名

陪我打，比返200你

我吧

25盧語人25

4:3

半場！
上黎同你地傾下計先

請你一定要追和雲達

宜家做污點證人

我了

係比返800我

收嗲

你買幾多架

屌老味上呀

睡了 搵左kaki代我

過關呀屌你

可憐lu

咁串

留先

Say

唔好嬲，講笑

公主過到關有800咁多咩？

1:2

屌牙，我死了

有

200 2x1咋喎。。。

Yes!!!

我粒水先善妹頂住

79x

公主求你大家和平plz

原來公主早飛 780
尾盤波爾多回到2.xx

快少少啦雲達

😭😭迷途知返了

叫顏狗同我講

He dead

都係無野 研究多陣先

你乖乖地睡

你先，我贏

btw

反盧軍2:1

聖伊天追和plz

公主真係唔訓

快啦，死癲婆

喂喂喂

大家都係4射正
點解5係2:1

吼

重新召集 重新召集

摩里倫斯入球
皇家社會追和

我下一步點部署

嘩原來成700幾 夠公主有排玩了
加油呀！

智甲2場都開大ok嗎？ 串起左

唔幫我💔

科隆 6.5

你召集就不了

申請禁制令 禁止集會

買無入球補飛

你召集會無人嚟

2.72

不反對通知書

雲達差一粒

因為我自己係睇波爾多贏😭

得啦，排斥我
Ok

me買了 kaki幫我加持

十卜ching

5點諗好了

編號
2349
投注類別 下一隊入球
細節
星期五 26 聖伊天(主) 對 波爾多(客)
主(第四球)@2.20 $200
金額 $200.00

吐血

做咩DUM錢

比200我好過啦

呢個好siu

反盧大軍 最後召集最後召集

一陣5.5買多口先

和都冇我就灰9機了

Lo 出左咩？

起身痾薯薯？

屌老母牙 紅牌都入球我有無睇錯

半4果然冇角

性醫天

你好慘

輸$10姐

2:2！。。。

2:2

Lo goallll

lo goal！

半8個場想買但又唔開場即

Goallllll
收錢嘻嘻
Dum你老母

好好睇 好刺激 好興奮
原來食花生可以咁好玩

我屌你老母

Siu4😂😂

波多野快

聖伊天又爆角

Tot 11.5s 1.75

反盧大軍撤軍 退軍30里 等陣再衝出去燒盧狗數簿

馬會賤

1.62

屌你啦辣殺

去去去，別在這撒野

賽前買左11.5s

A4係咪加入me

科隆5.5 2.13 6.5 2.72

上呀波多野
入完守好好不好
如果唔係入黎做乜

1.67？

靜啦

八婆先會鍾意食花生

Dum?咁dum定咁dum牙
Haha😂

........😭

得返十分鐘是咪要絕望

屌你啦 你又唔幫手

1.7x

科5.5

盧你羊記得比返800我

咁我唔食乛⼁

收到風 80分鐘盧狗就笑唔出

tot w?

haha

g chi u

Tot又落大飛？

....我又5係事後
你問樓主攞-.-

支持

雲達比多粒

係呀熱刺盤落飛

5.5 gel

2

25 雙面人 兩頭蛇 牆草

科隆頂住4:3

我收咗注啦 😂

你欺負小女子
又冇得訓又冇錢

攻咁耐都入唔到都無計
怪就怪後面太撚辣殺

唔好咩？

叫咗你瞓。。。

我再贏錢

盤王嘅廢

你又唔派

又唔見恩公贏到

翁翁輸晒？

你贏係咪派900比我😤😤😤

韋斯咸加油呀

快完
3-2我收貨

有眼不識泰山 邊個黎

真的不了

波爾多

聖衣天8.5s

平手定平半？

冇等半場就買左9.5 點知半場2-1
跟左布魯托w

平手，已汁一注ng❤️

平手

竟然追盤王

.....why

公主你過關尾關黎？
得閑買返主勝保本

咁我入next goal支持你，ok？

sorry 真係唔識

韋斯咸頂住

我ok ?

皇家社會糕！
摩里倫斯求你生性

5好了

睇飛數似聖伊天。。
我好彩skip了🙈

渣渣手完場算啦

好啦，我都唔想公主渣都冇

十一打十

我都係補左主勝

布魯日收$$$

可否告訴我😭😭

Tot win？

布魯日win gel

都照比人糕牙大佬 典賭

針了

睇你頭

韋斯咸而家完場得唔得呀 0:0 7c

no

West ham 1:0

唔得

west ham 1:0

KAKI GOALLLLLLLLLL

i told you

好在未入

happy

熱刺冰封角plz

kaki

yeah!!!

我覺得今場似10.5s 11.5s

agree

訓唔着

我都好在你未入 韋斯咸主場唔易食！

輸到訓唔着

a4買了？

有無重心比我追追

你冇跟韋斯咸？。。

再親親我

你叫我忍

咩再呀 都冇第一 點再

無 just happy for u

同求

龍門紐亞上身

我熱

咁又係 呢場係難搞

🚬🚬噢

a4 人真好

波多野

結衣

唉

波爾多快入一球定驚

早知忍手

仲諗緊點死啲錢比個fd

又傷我心

tot得1.32 win都咁多人買？

樓g 齊齊叫吧

無買

借$$

你竟然未瞓

Ky仲有冇重心

睇死1:0 2:0完場

佢幫我比住機票錢先 佢屈我買 無錢都要我去。。

出晒啦，80+可能入少少西win

唉其實英超我應該叫你買 sorry

冇買 純支持

法乙大波
又冇錢了

ON9波又輸 打機又輸 我跳樓

唔關你事

如何留得住高潮

有無人Kong u 同路

西10.5s
Unlucky day

打鋪機就變到咁

累得很

😂

走盤都有錢贏呀 唔好咁啦

西維爾真係西波黎
買兩次角大 一次半2全4 一次半3全6
累到我豬左double

西維爾下季降班啦dllm

盤都無呢？

Tot 8c

以後都係買我對家算啦

Same 上次買角大又唔刷

Tot 9c

Tot 10c

皇蘇rc

朱古力buy jor what

波爾多直紅

買左西維

Gogogoogogoofogoggoogogogo

熱刺3連c。。
11.5s無啦啦練心。。

摩里倫斯追和反cup

入左12.5s

皇so你要頂住

打和

乖乖的睡了 大家晚安

2:2 super

無贏無輸

2x1 cashed

紮醒

布拉加紅左都入到波 係勁

跟左你 但其他果d輸哂

無跟啊屌

屌爆佢老母西

西迷到底入唔入到呢

我今日都忍手無買其他 淨係睇岩漢諾同波多...

笑死
韋斯咸同角細頂住呀 重注

韋斯咸頂實我就完美復活 頂實

11.5s 2.33

每日一條過關

你入多注？

聽日有無。。。

得返40
求起機攻略

唉 敗走

我由2.33禁到1.8幾都未禁到

其實我無買。。。。
諗住瞓，見到10c咪入，仲等左好耐先等到11.5s

仲有幾分鐘 一齊練心

編號
2355
投注類別 讓球
細節
星期五 30 康塞普森大學(主) 對 艾斯賓路拿(客)
客 [0] @ 2.10 $500
金額 $500.00

重注英超架 韋斯咸頂實呀幾分鐘！！！！

訓醒再算了 唔賭南美狗

好想跟

補5mins...

蘭斯差一球 可惜

俾你早過我出左

補5分鐘。。。。。

我能跟嗎。。

我要左2.5 祝齊羊！

5好，我9buy

有無信心大小小既注跟下

練心又練多5分鐘

但我認真buy

A4 i gun u

大把波慢來

求你5好

想買返1000主對衝

5好做傻事

我見波爾多無輸就用黎買左小小

英超大力casheddddddd

咪撚嚇我= =

kaki 10場 (2)

呢句真
呢注真係盧狗臨訓最後一注 好危險
追數都唔好揀呢注

公主嚇我

TOT 11.5s

翁翁2條大注都豬

樓主same road?

Allin 10蚊跟左12.5s贏6
要綠啦。。。

same here but you high water buy

又對 好在未買姐

我睇主

又話唔玩南美

而家好撚不安
好彩買得少過你

結餘452
聽日一定會好天既

10.5都開唔到啦 落到咁

我屌呀！

細注無所謂喇
岩岩見到主隊不敗諗住試試

260都細

南美玩細左啲算

500先重心嘛

我又玩！！！！！

艾斯我愛隊 追左幾次都贏

叻女！！！

我重複講過幾次
聖伊天果陣佢本身話訓

買左祝贏 我真係要訓
8點翻工
一路搵錢
一路賣野
去旅行！

跟左盧

睇黎主要嬴了

kaki🚬🚬🚬🚬

Kaki...

咁捱得
我紮醒睇波e多賽果咋 而家訓番

唔玩啦 你兩公婆玩啦

早抖了 聽朝睇結果 好攰。。。

岩岩飲完酒返屋企
而家決定睇埋先訓

好少5分鐘都訓唔到
今次輸得太甘

有冇食煙

奶左邊場？我肚痛落左床去廁所😂

no
小弟不煙

🚬

布拉1:1

好耶

齊心聯

大注都特雷同凱沙

same 有食煙

19eng咁夜呀

甘早起身

噢....凱沙最後細？

大陸表哥結婚 返去做兄弟
佢地夜晚接新娘
接完去左飲酒

係未訓

最後輸撚左
兩場仆街最後幾分鐘比假希望以為有得追和

有冇抽伴娘水

屌好撚辛苦鼻塞訓唔到

上呀火拳艾斯

屌 我以為樓g同盧b同路 跟左

經過一些秋與冬

cupped

正
訓到唔知醒

hi 顏狗

失戀係咁入錢落狗會麻醉

小賭怡情算啦

無人9up 訓了

熱同西 都豬

輸撚哂
又入錢

入左一千輸到30

仲要痛左鼻塞 唔撚洗訓

笑返啦啦絲打

我都差不多

仲要打LOL輸曬

hi

能戀愛過後 自然參透到命理

今日-1000 -》 0

艾斯紅撚埋

又買中rc

我ok的

即刻補左主飛 不過和左就碌柒

入多1000追數

唔了 再買今個月食屎都唔得

你羊左派下我仲好啦

咁你等我 一頭半個月應該追返晒

支持你

感覺陣間會贏

買左咩？

仲未買 等尾盤

唔洗訓教嗎

搵食姦難 一陣札醒睇盤

Good luck

巴打7:30買咩？

樓g kaki對 盧sir A4 0:0 ft

咁正氣
炒佢45678

輸左呀

雲達 all in 失敗
4位數

有沒有一齊報數

-.- 咪再講

輸撚晒啦。。。。買又買唔切，買左就輸。。。
屌你老母狗會。。。

特雷 熱刺 凱沙 合共豬5500

單頭1600

dllm 琴晚買條4x1全炒 唔知開心定唔開心好

有冇水

10點果場轉頭睇睇

sor 各位，琴晚表演好差，唔睇尾真係差好多

重心 蘭斯大

其他：
天狼星大 補2,3
熱刺大
智利大學大 補3 應該3球完 已經大咗 睇下係唔係3球完

美職 大波 角大

屌唔係 3球要輸半，快啲比多粒

美職大波點睇？

3場角 -15000

完全同意

40 goal

訓醒聖伊天追和 死唔去

想針有咩好地方介紹

仆街特雷

都係ifc 架啦

其實冇乜野
不過去左拉把溫書
睇唔到第一場 如果唔係會買哂之後兩場細
wtf 轉頭come back

大波goal

都係訓多陣先，等陣睇波

仲有1k可以追數

其實三場都對晒。。。。

好少事姐
其實如果我見到第一場細左我之後都會補返哂細
睇唔到就算 由佢 哈哈 輸得起先羸得返 好少事

一陣美職要翻身了

好 唔該哂
我研究下你呢句句子
btw 一陣果場係咪照你圖
唔度了 去溫書算 跟你了

哂咗你場心水 2x1 炒自己果注 30都無埋

又話2x3

我對自己果注好有信心，屌你，兩粒完

希杭讓拉斯一球

屌你老尾泰拿尾斯

Agger

聖馬丁入未

我刺加油阿

lm

Parker仔

呢個真

19eng 美職等你比料

琴晚啲波都好細，荷乙好似都係得幾場開到大

無料

唔比料點賭

做下野先，睇下臨開再confirm下

今日馬會開9半定12

12

有冇人要白帽

你返hk未？

真心一問 補2的話 比例應該係幾多

熱刺好波
又豬錢了

即係免費？

咁早買你唔驚佢最尾轉?

未 聽日返

無料按內所

主回左咁多飛

真係要揀 老閪都揀下盤
利申 唔買

原來你都會用D咁ON9既EMOJI

今日中午煮飯重心係乜

腦魔都有人反

急流

仲要反kybb

Gun

至鐘意腦魔了
我屋企自已整既腦魔

好正

美國佬d時間觀念

美國佬開波未

濕鳩識貨

琴日個一皮

轉頭COME BACK

蘭斯斷腳啦

出街eat

1c

屌你老母泰拿尼斯

有10.5以上就call我，等我入貨

擺低電話no.

2c

有10.5了 你入貨未

Kybb

10.5了

有了

9.5s 10.5s

贏小錢咋
波爾多own goal走盤

琴晚豬聖伊天角同雲達

雲達如果有追開平注都應該贏既 唔好唔開心

各位早

Wing b

10.5s

唔似有

主隊請日

有7.5的話入唔入B?

究竟三賤西D
定係神船西D
老閪都買三賤對家

遲左起身入唔到細 希望有水位入大

想知ky私補數學收幾錢🤔🤔🤔

用PPS 會快的

自動轉帳

3

屌...

你終於承認你有撚了

8.5s 1.95

豬死

岩呀詠b
網上轉嬲起上黎一日轉幾次..

伊布

琴日玩完場96就訓左
避開晒啲西波

逝去了的高潮如何留得住

正花 早晨呀

好球

8/10 pass左啦，不過都係鈍

Ky臭八婆，我有天份唔收我做徒弟

你有9.5s 10.5s梗係

你傻ga，有天份做左賭王啦
我拜你為師啦

笑4

Ok，斟茶遞水比盧師傅飲

又唔係我

Lo c fu

morning

放星期六真好

玩到7.5S咁大

你係咪暗戀我😳😳淨係派咁多膠比我

我轟左好多落9.5S 使唔使補定

樓主係咪已經醉左

伊妹瘋了

系

又串ky0.5大 20.5小

琴晚輸到難受想哭 今鋪真係香港傻逼

小妹有老公

我諗住唔訓教了

不了 你唔訓羊唔到

我訓左4個鐘又番左黎

小妹幫你補 數學拎4

又想同公主一齊豬

唉 病左想jump

留Tg 放工搵你

有冇返工

未夠鐘番

將男巴take黎轉工？

放飯我來買雪go

6.5了

樓主

about6pm

Take黎入u quit左asso

今日馬會投注站開12:00

要排隊入錢

點玩頭場？

其他科都得 淨係衰數？

個人認為數學拎3是弱智的

4屍

5

屌那星買極都買唔到7.5

整定 我都係

呢場是咪0:0

5335*2
要take埋英文同econ

Econ都可以問埋我

咁可惜
我AL PURE APPLIED MATHS A
你唔識可以問下我 留個TG 幫你補就冇時間 答下你仲OK

高手 請將男巴你一定要加油

有愛

補我，用必中心水交換
最好就cda

9.5s頂

高手就唔洗搞咁多年
怪就怪自己中六先可以發奮

好

你有5有5星係咪正常數學執好D就可以入U?

盧 我發覺你地兩公婆對左就會和波

去唔唔去睇醫生到 樓下果間妹多人 要排一世先有醫生睇 同埋 中午應該滿曬人

普通科係

升學台 又唔見幫我升

想入乜

😒😒😒吹牙

其實樓下間醫生係咪真係咁勁
次次見親排到兜圈

想升乜

掛號下午返屋企訓陣

唔忍心娘子輸

我上翻800啦 我跟實你

我好多u，補埋我，我有天份

12點

加油

其實係 次次睇都有用 果2個廢到一個點
但以前細個太辛苦就會去睇另外2間
但睇完下次就會同自己講番唔好再去

好似成4年冇睇過醫生
純粹好奇點解樓下特別係一間條隊勁長

買左上盤 想針

果2個太廢

腎仔朋友隊？

屌你老母 考試都仲有2份reports要交

我札

主隊入啦

比多3c好嗎

日本盧

6.5s 2.33

入左7.5

不了 8c 完場

上呀

主隊13射1中

射出界😅

主隊我求下你入

入左8.5s

屌你老母 蒙面超人

Jm9

FW

琴日佢做咩唔踢

0.5/1？

去拍蒙面超人

救命鐘啦樓主

早晨

All in

主隊日未

客goal未

早晨呀大家

娘子早

Good morning

客goalllll

請你出12點要咩

比人日埋

0-1 goall

㩒緊fg就goal

好野

想追和就比多兩角黎先

假波 除左斬木同阿特蘭大聯 其他都垃圾

岩岩起身 而家望下先 日職小注

我ki

G持

好似係問我

Why not both

Why not both, couple

笑4 主rc

最後出左槌仔

阿盧here?

屌你老母呀

Cccccccc

咁惡

比多1c

盧呢

竟然係客

槍

竟然唔要札幌地獄主場

我盧買1000

仲要大注

注碼都跟埋 希望唔洗針

真係要揀 老閪都揀下盤

咁我唔出喇

小妹處女後生閪

出啦

反了反了 不要札幌

1. 札幌

挑日職盧機

聽講盧狗閉關修練改圖技術
害鳩日記手足
各位請睇路

無出祖連奴

kaki 10場 (2)

小注 驚既可以再細注啲買2.5
13:00有信心過呢場小小

Wow

兩公婆。。。

我盧買愛隊對面 第一次見

1.1860
2.聖保利
3.心跳
4.天鵝
5.摩里倫斯
6.皇家社會

今日繼續

今日支持盧狗

垃圾急流

仆街

日職只跟日職盧
其他 不了

想知有無6.5足水過？
入左7.5 2.27 x1 9.5s 1.95 x5

五注 屌妳

無跟盧

應該有足水過，我見過6.5s 1.67

好似有 冇記錯的話

艾斯咁樣都走到盤
馬會你殺我唔死既

想問問日盧三箭可以反底未？

矢矢矢

有，最高上到2.x，我1.9入

主上

盧

美職6c完嘛？

唔洗睇尾盤就知有信心啦

我鼠上

屌你。

為左你補習社著想，你要多出水。咁我地跟到先有錢。

有錢先結到婚生到仔。咁先有仔搵補習

垃圾等佢開齋再買

Kybb櫻花角細？

熄返提示先 費事擔心

今日有無角圖

知道！Thxthx

喝～看我 我手指放鬆 我目光如龍 當敵人是空

我愛盧b

上呀鼠

櫻花下盤

冇睇陣照盤買 牙松加油呀

ky kaki 收錢

盧上

大 宮 松 鼠

櫻花點睇

頭場下盤定律加持 上呀

長派長有

James
thanks so much 祝贏多啲

公主跟左松鼠仔？

我戰法無窮 我攻勢如風 用單車入宮 碾過你懊喪的臉孔

呢幾日都無乜點贏

上多水啦 就會贏

美職 on9

1001

今日準備成日同馬會戰鬥
btw 有無ky尿？

i